[文宣] 自己整咗個小小嘅google doc比人擺Bio

Twitch:

(實時新聞, 開Link -> 掛機 -> 推View數)

Reddit (有Account 嘅 Upvote):
(射記者)
(胡椒顏射示威者 1)
(胡椒顏射示威者 2)

(無故搜袋)
(開account 好易架: )

白宫聯署 要10萬人:
要Verify Email!!!!!

聯署:

有圖有片嘅，Send 去外國主流媒體
Newsflare
或者 The Guardian 衛報
或者 Fox News
點都要有back up

外國人點睇:
CNN/BBC live:

Link:

有咩要加

push

Push

Puuuuuush

可唔可以整埋高官海外護照圖鑒然後喺Facebook WhatsApp WeChat 小紅書廣傳
好多無知巿民，都唔知道特區高官妻眷都有外國護照

pish

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

Reddit AMA:

AMA 則喺俾人去問題嘅po
推上去俾睇到張顏射相嘅鬼佬可以主動問問題有人答

Twitch 嗰台閂左
但喺有ac嘅唔該follow 定先
一開台即刻知同刷view
多啲人follow (好似)可以易啲刷到recommended for you
唔好比五毛洗板 report 到佢封帳

青瓦台聯署原po

唔想做content farm
剩喺想有嗰位集中文宣 幫手推

Vox 嘅 Johnny wharris 喺 ig story 叫人send 錄音去worldly@vox.com講下香港發生乜事

佢喺拍borders嗰個 講香港超有心

原po:
Vox 既 Johnny Harris 同埋英國衛報 Guardian 希望示威者講下自己所見所聞感受

可唔可以唔好搞大陸佬＝＝

target香港立會Ｄ人罷啦。

一齊反攻長輩Group，材料裡面有齊